幼蟲路上大便被阻止 支那成蟲嗆︰再說就把屎抹到妳嘴裡

瑞典是對的。中國河南汝州一對年輕夫妻上周四（11日）帶兒子到煤山公園遊玩時，竟讓兒子在路邊大便。66歲的女清潔工姚香見狀，趕緊上前阻止，並告訴對方前方不遠處就有公廁，沒想到夫妻倆堅持讓小孩在路上大便，不但毒打姚香，還叫囂：「妳再說，就把屎抹到妳嘴裡」。

姚香向《梨視頻》表示，當天她看到這對夫妻帶兒子在路邊大便，連忙上前阻止。不料對方毫無羞愧心，反而罵她：「你是個掃地的（低端人口），說什麽說，有本事把俺孩兒的屎堵住」，她聽了心有不甘，嘴了一句：「你們很奇怪，上來就罵人」。結果話一說完，她馬上被這對夫妻毒打，男的一把扯住她的頭髮，女的向她吐口水，連看熱鬧拍片的路人，也被她們推撞。

姚香聲淚俱下地說，她當時好不容易把該處打掃乾凈，哪知對方馬上來排便，一旦被上司看到路邊有大便，她就會被罰錢，她也很為難，才會去阻止。姚又說，明明現場不遠處就有兩座公廁，就算這對夫妻不願去廁所，也應帶兒子到草叢或花圃內排泄，而不是直接拉在大街上。

警方表示，這對夫妻後來在民警的訓斥下，已經向姚女道歉，並同意支付醫藥費。而姚女雖然打到送醫，但診斷後，只有左手出現腫脹，沒有骨折，但因為姚女聲稱，感到頭部疼痛，才繼續住院觀察。

九龍塘都見過成蟻抱起幼蟲向住垃圾桶屙尿
又係不遠處有公廁